本港2月私樓售價指數再創新高 連升11個月

本港私人住宅樓價連續4個月創新高。

差餉物業估價署數據顯示，2月私樓售價指數升至312.8，按月升近1.1%，連升11個月，升幅較1月的0.7%擴大。

2月私樓售價指數按年亦升14.3%，今年首兩個月樓價累計升近1.8%。

期內，中小型單位樓價按月升幅擴大至1.1%，按年亦升14.5%。大型單位樓價按月升幅則收窄約0.3%，按年升8.8%。